香港仲有咩放狗好地方推介？！

蝴蝶谷，西貢，大棠仲有好多寵物公園都去過。平時多數都call gogovan同的士帶愛犬出街。
黎緊聖誕唸住帶埋愛犬出街。唸到頭爆

南生圍

大山

LM

大山邊到黎。未聽過

果到太多人。玩得唔係太放

塔門，大東，下白泥

狗公園就藍地囉
算大，又冇乜草

塔門係咪西貢座船入？入會唔會好麻煩？同多唔多人放狗嫁果到

咪大帽山頂

下白好多泥喎

我上網搵。搵左大嶼山

我都覺呀 想帶埋隻狗出去玩 但唔知可以去邊

塔門假日仲撚多人

你聖誕去既話仲會有好多人扎營，唔撚洗放

Btw 數碼港同彭福 兩大草地 正

彭福都成日去啊。數碼港都ok...係有啲遠。同果次叫左好耐車先有人接

數碼港 好多人放狗

成日都想帶隻狗出去玩/比佢游下水咁 但出去西貢來回一轉都要500+
好貴
搭單問一句 有冇狗仔泳池好推介？最好港島啦

大潭水塘都幾好呀 主人又可以行下
泳池個個都好撚貴 窮撚屌唔起

因為佢膝頭哥唔好 所以想比佢游下水
聽講對關節好啲

去過元朗pet field 有泳池 有草地
多人可以燒野食 啲狗係草地到自己玩
雖然遠但幾好

堅尼地城有一間

有無去過佐敦谷公園？

要入到上水錦田先有wo
如果唔係就要去室内果d up dup池